拍得耐既拖，分手真係冇咁痛

拍拖兩年，當你以為穩定左，會一直一直好好行落去，但係到一刻，佢話佢唔再爰你，連想拖手既感覺都冇左，從此佢唔再係你既女朋友。

對比同之前拍拖一個月既女朋友分手，個一刻的確冇咁痛。分手後，你不以為然去訓覺，你既夢有佢。一日復一日，你都夢見你本身想同佢未來做既一切，但係你知道一世都唔會發生。每日起身拎起手機，唔再有佢既message。拎起鎖匙出門口，你發現重量唔同左，因為你拎起左佢送比你既鎖匙扣。當你著鞋，你明明想著個一對鞋，但係你搵極都搵唔到，因為你扔左佢送比你既鞋。

的確拍得耐你對佢既感覺淡左，失去既一刻冇咁痛。但係你失去既唔只係一個人，而係你既每一個生活習慣都因為咁而改變，而且你做每一樣野你都發現佢唔再係你身邊，你為左同佢幸福生活落去而奮鬥既事業，賺番黎既錢，一切一切都唔再有意義。

如果拍得短分手係好似比刀割個心一樣咁痛，拍得耐就好似失去左空氣窒息既痛苦。

當地每個生活習慣都因為佢而改變
分左手後呢啲已經成為左你既習慣
但令你改變既人唔再係隔離

兩年就叫耐？咩定義黎？

拍得耐分手就好似生命既重量都唔同左
一刀見血係黎得快，適應得快
相反慢慢冇左空氣窒息既痛係生活中你越來越覺，慢慢浮現既痛 呢d真係叫生不如死